睇完紅X字會FB篇聲明， 心諗條路自己揀仆街唔好喊

關於近日大家關心嘅輸血服務

各位香港市民：

輸血服務喺1952年由香港紅十字會成立，於1991年起，根據政府醫療政策改革，由醫院管理局(醫管局)接收，直接管轄所有輸血服務嘅日常運作及人員管理，香港紅十字會並無日常工作及人事嘅管理權，而係繼續透過義工及社區網絡，積極支持捐血者招募，並參與管治委員會推動服務發展。

我哋要感謝多年嚟曾經捐血嘅朋友。大家嘅支持對需要輸血嘅人同埋佢哋屋企人真係好重要。因為你哋嘅無私付出，為佢哋帶嚟希望同及時嘅治療。

我哋同大家一樣都好關注6月23日喺香港輔警總部舉行捐血活動發生嘅事件，而家事件正由醫管局調查中，我哋一直積極同醫管局保持緊密溝通，佢地已經承諾盡快交代事件詳情。

香港紅十字會成立70年嚟，一直透過唔同服務幫助有需要嘅人，推動人道精神。我地相信捐血同埋其他幫助他人嘅人道行為一樣，都係想幫到人，減輕其他人嘅痛苦。我哋希望大家可以繼續各種善行，包括繼續捐血，令到香港係一個充滿愛同埋互助嘅城市。

我哋亦會繼續堅持人道，公正，中立等原則，唔參與政治、種族、宗教和意識形態爭論，希望唔同背景或立場人士嘅大家都繼續信任同接納我哋，等我哋可以繼續以幫助有需要人士為己任，服務香港社會。

香港紅十字會
2020年6月28日

最後果段， 好嘔心

既然咩人都救
我都係唔捐血 等人捐埋佢嗰份用黎救我好了

有冇人覺得可以搞黃色血液圈
d 血我自已既，一日都有國安法，我一世都唔會捐血

不嬲都係供血俾大劣人點解會覺得佢哋係好人

大家7.1早啲起身記得帶埋父母一齊做節(e.g.港島丁丁路線一日遊)

#多你一個真係好多 #今次唔出以後冇得出 #生命影響生命 #其實父母都好想出街只係冇人約咁解 #合作勿屌狗

不捐了
88

香港人血污糟呀
唔捐了
費時沾污神聖的支那人

請帶備飾物先好入去

NGO都係左膠

PK鄧：以個人名義致歉。大家唔好再追究

捐? 捐你老母

共產主義
不捐錢 不捐血
我愛共產

黑警攻擊FA同醫生佢地有冇出聲？
今時今日中立即係深藍

有少少常識都知唔 work 啦 , 本土都已經做唔到 , 仲要分黃藍

搵藍屍黑警支那人捐啦

太理想化啦
而加七百萬人每日都係得幾百包血

而且都冇足夠配套去做啦
收集儲存供應
你估捐錢咩，有個戶口就得

拜拜

請問 黑警綁起救護員 示眾 焗曬

打杖都唔會咁樣對醫護 紅十字會點睇??????????????

輔狗點樣無理取鬧唔理
你唔捐血就係對唔住需要輸血嘅人
其實咁即係用需要輸血嘅人要脅大家

所有捐血人士一律平等，但一些捐血比其他捐血更加平等

唔參與政治爭論
咁你又向班狗道歉？
你應該本住人道原則譴責佢地唔捐血救人啦

由佢唔肯公佈賣咗幾多血俾支那人. 我就唔會再捐.

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

OK
唔捐囉

涉事員工都俾人起曬底，仲可以點兜？呢個機構已經信用破產，無人捐血嘅話咪佢地自己度掂佢囉

垃圾NGO摺撚晒佢就啱

仲要流出當事人資料
無啦啦可以係藍絲grp流傳
傻既都知咩事啦

分咗黃藍反而會多咗血用！

肯捐血既係咩人？會接受捐血既係咩人？
分埋黃藍，唔信黨十字會既人都會捐番。

一定work，問題係點開呢間機構同點請人管理。如果有得退稅，我捐爆佢添呀！

個員工啲資料一定係本人流出去啦
唔係點會得藍絲grp收到啲料
政治中立

捐血不了

成年啦，都可以扮睇唔到你就知佢根本就係既建制一部份！啲高層冇個係人

係中国人揀黎香港醫院，你覺得紅十字會可以揀唔畀血佢哋咩？運咗去醫院用係邊個人身上佢撚有得揀？

唔好食人血饅頭啦，以後專攞狗血去俾獸醫用啦

可能有藍絲醫護篤灰，唔好跟太貼好

HI 警犬
無知一問，點解你地要起警犬底

佢無得揀，但我哋有得揀唔捐俾大劣人

紅十字會經常告急的真正原因

睇唔到 唔清楚

支那一人一滴血都對爆你血庫啦！唔夠血你唔識番支那拎咩？唔通紅十字覺得香港獨立左？

你都on9，果陣我講完之後咪有人發現圍狗宿有用，直到啲狗守狗宿。

好嘔心
出賣自己職員去奶死黑警鞋
仲要香港市民接納
以前大陸人日日衝落嚟用香港人嘅資源
血庫成日告急

第時有機會中咗愛滋先捐

哈 冇後生仔捐血 揾班藍屍廢老捐囉

唔撚捐了

識人做紅會
入面勁多是非
好多人都博個名靚
又扮到政治中立咁
講到話咩唔會拎red cross啲野去first aid
因為比red cross人見到會比人屌
一次出去幫人first aid都冇
佢唯一一次係理大果次
又係唔知博乜

呢單捐血係HA搞，被人查嘅係HA嘅人

起完你底，我覺得可以同你理性傾下。

我就覺得血包係廢老春袋。我哋既弱點係黑警武力冇限制，我地前綫需要更多血包。

但我本人14年打後已經唔會再捐血俾紅十字會。但如果有黃絲需要，我捐過俾佢。就係咁簡單。

而希望個機構做到退稅功能係因為我寧願捐多啲錢都唔想交稅，就係咁簡單

唔參與政治討論
但因為政治事件交人
wtf?

唔捐血啦 你搵三萬黑警捐

捐你老母

年紀太大好似唔捐得，不過唔緊要，有3萬

有冇人捐血班高層wfc，無人捐錢佢地就驚啦

HA出賣工

大家下次記得同佢講：
「捐你個閪！」

駁唔到

邊有咁易

捐血 遇正藍媽護士 插針都插你幾嘢

唔Q捐luuu

藍絲

以後唔洗捐啦
Thx

欖炒呀屌

認真 可以既話搵個黃既去申請
有機會變成另起爐灶

捐你老母呀捐

藍畜都嘈緊唔捐

捐你老母臭閪啦，出賣自己職員，屌你老味

以後搵藍絲 警犬捐D性病血啦

我討厭政治，紅十字係政治組織，即係唔關我事啦，捐血？不了

嗱，你要中立，無問題，我都好均真，唔同你講心就講金，我開500蚊捐一包血，唔買擺撚就

佢篇文咁講似係想話唔關紅十字會事
係醫管局負責同決定點處理

d血有冰駛唔駛加$3？

藍十字會

不捐了
898

等到無晒跪低先捐

以今時今日嘅香港平均每日都重有千零人捐血

你搵狗捐la!

其實係咪冇人睇字？
佢話人事嘅野係HA負責
唔關佢事
個捐血員根本唔係佢員工

不嬲都無乜後生仔捐40-50歲仲多人捐過廿零歲

紅十字不了

認真，大陸人係唔捐血架，佢地只會賣血。
得香港人先會捐血。
而d血俾邊個用？就係「咩人都救」囉。
紅會宜家咁講，我諗大家唔好捐血，等3萬警察維持血庫存量就可

身邊大把人有捐
中學個陣八成人都捐喎

D血擺係你屋企雪櫃？

死遠D
D垃圾慈善機構仆街死全家

運香港血去支那都未同你計, 食屎啦紅十字會

屌要講幾撚多次，人係HA唔係RC嘅。

Btw血都係HA嘅，所以罷捐不割

唔值得捐血

點會無後生捐
學校一次最少一百幾廿人咁捐

講乜都好，郁個抽血員既話

我全家應該唔會係香港再捐血
都想幫人既，但大愛精神有限
手足有需要另計

唔會再捐血，話之你死

我啲血咁污糟，不了
啲黑狗血有用好多...有3萬幾隻咩都夠捐啦

點解有人可以咁豬兜
黃色捐血圈
幾時整多個黃色馬檻俾手足搵錢

要政府比先有得開，完

On9

不嬲有無政治野，都係唔會捐
百害無一利

我會覺得鄰国會特登放啲AIDS/血液傳播病毒嘅帶菌者搞鳩成件事 篩查要做得好緊 同埋包血嘅後續跟進追蹤都要成個醫療體系support 分黃藍好難做到呢樣野 至少黃圈要有第一間醫院先

冇嘢嘅
就睇下你再講冇血有冇人排隊去捐
睇下流失幾多定期長線捐血嘅人囉

屌你老母，中立即係做豬幫港共

岩，中立即係深藍

垃圾 以後唔捐

搞條毛咩，俾你抽左包算出嚟又點
你想之後包血點去醫院，點輸俾人？咪又係經HA
仲有2019得14萬人捐過血佔適齡人口2.6%
就算用200萬黃絲去計得7.3%，一成都無
邊到夠呀

下次捐血帶埋文宣去 帶曬所有警暴鎖匙扣係身 會唔會要我除咗先俾捐？

我既意思係指血留係身到 要用就用藍/綠絲捐既血 有血荒就係一個危險 算係一種攬炒手段
唔係指要另外set 一個捐血組織

sorry for 1999 唔應該用黃血圈呢個字眼

跪完之後就話唔理政治？
未查完就跪？

咁同個賤人叫市民包容有咩分別

醫管局管轄 你點樣做黃色血液圈？

亨利度南俾班撚樣激到彈番起身

食屎啦，要啲香港人血救支那人已經唔撚旨意人捐

ok
即係關醫管局事？
咁我以後唔捐比醫管局

跪完 話中立
扑完野 話自己處

運動頭幾個月咪出過幾次聲囉，出到俾藍絲廢老屌，又無人撐
依家又屌人唔出聲，到底想點

全力支持建設 藍色捐血圈 不讓港獨污血 沾染神聖嘅執法者

// …我甚至萬二分建議你們整個團隊發起公投運動，以後不論捐血、輸血、器官捐贈、急救、醫護，都以政治立場作出相應分流。以此保障你們在捐血的時候不需要擔心被害、輸血時不會被抗爭者的血液沾污你的政治立場、身體不會存有抗爭者的器官以保證你永世都存有最純潔的奴性意識，甚至不會接受不同陣營人士的醫護和急救技術… //

推呢個

等睇短缺
捐? 一滴都唔捐等攬炒

如果7月8月爆單咁嘅嘢
我肯定紅十字慘過美心

老老實實香港紅十字係under支那紅十字
佢唔跪先係新聞

公正 中立？
調查左件事未呀？
未調查就啦啦聲同狗道歉